傻架？又話加息 又話美國十年債升。點解個市會升

一定係騙局 風暴前夕都係咁

推

同意係牛陷阱

大戶要升就升，要跌就跌，消息任佢解讀